【塔羅占卜】5/3 00:00截止 只限有特定對象嘅感情問題

注意事項：
1.問題可由下面揀兩個 其他問法唔答：
- 對方現時對我嘅感覺/睇法？
- 如何改善關係？
- 對方希望同我點樣發展落去？
- 對方三個月內會有咩行動？
- 宇宙對呢段關係有咩建議？

2. 對象名稱+性別：留一個英文字母就好啦 （留中文真名我會打死你）
唔使留自己名 記得保障自己個人身分呀

3. 同對方現時關係：同事/朋友/斷聯/曖昧/交往中/已分手

4. 未有對象既今次唔占住啦 太多對象既 只準問一個

5. 另外A0既朋友 都可以占！
留低你既性別 寫明你A0 我就會幫你睇下有無咩建議比你～
---------------------------------------------------------------------------
格式
自己性別：
對象代號+性別：
同對方現時關係：
問題一：
問題二：
---------------------------------------------------------------------------
順序回覆 得一對手 但應承係5/3 00:00前既全部都會覆
---------------------------------------------------------------------------
另外 其實我有YouTube channel...
2019年反送中以前用普通話拍占卜片 有9千幾subscribe
然後依家啱啱用廣東話開左新channel
得自己朋友subs左咋 有興趣就subs啦 唔係必要

自己性別：女
對象代號+性別： isaac 男
同對方現時關係：同事
問題一：- 對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：- 如何改善這段關係？

thanks

唔該晒你

自己性別：男
對象代號+性別：A, 女
同對方現時關係：同事
問題一：大家有冇可能一齊？
問題二：女方對我有冇感覺？

自己性別：男
對象代號+性別：趙+女
同對方現時關係：朋友
問題一：a0
問題二：對方現時對我的感覺/睇法？

唔該曬

自己性別： F
對象代號+性別：W, M
同對方現時關係：斷聯
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

Thx

自己性別：M
對象代號+性別：C, F
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：如何改善這段關係？

自己性別：男
對象代號+性別：K，女
同對方現時關係：已分手
問題一：如何改善關係
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議
真係好想挽回 麻煩哂

自己性別：男
對象代號+性別：L 女
同對方現時關係：斷聯
問題一：宇宙對呢段關係有咩建議？
問題二：對方現時對我嘅感覺/睇法？

自己性別：男
對象代號+性別：S+女
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方希望同我點樣發展落去？

麻煩你喇，大師

自己性別：女
對象代號+性別：Y 男
同對方現時關係：已分手
問題一：如何改善關係
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議
唔該你！ 頭先手滑未改就覆左

自己性別：女
對象代號+性別：A 男
同對方現時關係：交往中
問題一：如何改善關係？
問題二：對方現時對我嘅睇法

唔該曬你

自己性別： 男
對象代號+性別：Y 女
同對方現時關係：已分手
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二 : 對方希望同我點樣發展落去？

牌叫你等多陣 今年轉工作/讀書環境果陣會識到
大概六月到八月 無咁快
呢個女仔幾平易近人 你會好快就留意到佢
你會同佢相處融洽 慢慢做到好朋友
但係做唔做到情侶就太長遠好多變數 未肯定住

同埋牌話你對自己無咩自信好驚人地點睇你
但其實我由牌面睇 你係內向左d但無咩問題
加油～～

問題一：- 對方現時對我嘅感覺/睇法？

佢睇你個人覺得你係聰明而且辦事能力好高 佢覺得你係偏向cool既
同埋佢覺得你係一個會自己攬好多責任上身 好認真既一個人
佢覺得你對於想努力經營既事/關係 就算情況其實唔理想
都會用盡方法去改善 唔容易放棄

感覺方面 佢對你都係有興趣 但係佢有啲苦惱
唔知點樣接近你 而且日常相處都好圍繞工作
所以佢現時都係觀望態度

問題二：- 如何改善這段關係？

牌話要開始嘗試同佢講多d工作外既話題
由於對方對你印象係比較 有距離感（？）
所以你主動開話題會比較容易
特別有兩樣嘢 牌係建議你同佢討論下
一個係旅行 一個係動物（貓）
感覺你開左個頭 佢就會識得繼續

加油～～

自己性別：女
對象代號+性別：S 男
同對方現時關係：交往中
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方希望同我點樣發展落去？

thanks

對方覺得你依家係唔想理佢
覺得你仲係好嬲佢
但係佢既態度就比較懶懶閒
無話好想做d咩去追返你
佢似係未放低曬 但係就要你主動搵返佢
三個月內佢應該會慢慢放低你
唔似會主動搵返你
搵返你都係純粹肉體上關係

其實整體咁睇 牌都係建議你放低呢個人
加油～

自己性別：女 （A0)
對象代號+性別：N(男）
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方三個月內會有咩行動？

sorry 好似唔太準？

佢對你既感覺係唔太正面
甚至係有啲防備心？
佢未必覺得你地係曖昧緊
而且好似唔太係鍾意你啵
特別如果個男仔係處女座/白羊座
就肯定無鍾意你丫

我都希望唔準 好似幫唔到你

我係a0女

好古怪 牌話你做左d嘢令到佢好受打擊
佢依家好似因為你傷心緊...（？）
你係咪拒絕左佢某d嘢？
呢個女仔應該係對你有好感既
而且你地都識左頗耐
佢應該幾沉下

有可能係角色掉返轉
佢拒絕左你 但唔知點解我覺得係你拒絕左佢...?

漏左 建議方面
你係鍾意對方就要主動d
比佢感覺到 佢係特別既一個
牌建議你 起碼要單獨約佢出去之類
加油呀

自己性別：男
對象代號+性別：Lauren，女
同對方現時關係：同事

1. 對方現時對我嘅感覺/睇法？
2. 對方希望同我點樣發展落去？

感謝解答

自己性別：男
對象代號+性別：K, 女
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方希望同我點樣發展落去？

自己性別：女
對象代號+性別：J, 男
同對方現時關係：斷聯
問題一：如何改善關係？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

謝謝

洗緊牌都感覺到陣 急躁

如果你想問呢個人有無鍾意你
答案係 一定有 而且你地之間好似發生左啲事
令到佢卻步左 決定放棄你
同埋過去似係L主動搵你比較多

佢呢一刻佢仲係傷心緊掙扎緊
如果你今日無問塔羅 無作出改變
佢最可能會放棄你

宇宙比你既建議係
認真思考下 你比唔比到對方要既嘢佢
一直都似係對方守護住你
如果你想挽回 就要思考下你可唔可以
好似對方咁投入咁多
如果唔得 建議你放對方走

對方覺得你已經下定決心
覺得你move on左啦
佢知你未完全放手 但係佢覺得係時間既問題
佢覺得你會搵到個識珍惜你既人
但應該呢個人就唔太會主動搵返你喇
佢對你印象係非常好 但係入面應該無咩愛情既成份

另外私心幫你抽左建議
佢話你係一個會有得揀既女仔
只要你肯放手
其實真係好快可以重新開始

加油～～幫你占到心up~

對方一開頭對你的確有好感
但係相處耐左 就覺得 你唔係佢想像中果種性格
所以佢依家決定左放棄啦

再幫你抽建議 牌都話對方覺得你
唔係一個性格穩重可靠既人
A覺得好似佢性格成熟過你
大家性格都未必夾呢

所以建議你唔好放太多專注力喺呢個人身上啦
加油～

真係傾工作較多 想問貓係例子定係真係特別要講貓😂 動物有講過自己養既（唔係貓）反而覺得佢回覆唔太有興趣 唔該哂

自己性別：女
對象代號+性別：M男
同對方現時關係：交往中
問題一：如何改善關係？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

自己性別：女
對象代號 性別：M 男
同對方現時關係：交往中
問題一：對方現時對我嘅感覺或睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？
唔該哂

牌話 對方之前有鐘意你
但係一直好似無咩進展 已經灰左
佢呢排開始嘗試擴闊自己既圈子
慢慢咁識多d人
唔太執著一定要同你發展lu

其實佢內心仲係想同你發展
但係佢好著重要平等既付出
但佢都知無得強求

再抽埋建議牌比你
牌話你根本擔心得太多
呢段關係係好大可能可以成事
但係你要把握依家既時間
唔好再拖啦 對方真係有其他Options架

到底何謂準 呢個問題都幾難答
我個人就會用返理性分析

但其實有可能你執念太強
所以會聽到你想聽既答案架

同埋越問得多會越唔準架
因為你無左想聽真說話既心～

感謝樓主!

咁睇黎真係貓
派你去驗證下我準唔準 lol
其實係張牌上面有貓所以我講貓

多謝大師

A0不是問題 lol

你咩星座？
如果係白羊 獅子 人馬的話 （同埋水瓶）
對方其實對你都有興趣但係覺得慢慢黎好d
佢會怕嚇親你

如果你唔係上面呢啲星座
就姐係佢已經有新對象
而新對象係上面果d星座

sorry
對方真係對你頗反感
而且去到你msg佢佢應該都唔會覆既程度
佢目前都唔會考慮理返你

三個月內佢都應該會專注自己
唔會想拍拖住呀
佢會想重整返個人先

自己性別：男
對象代號+性別： G 女
同對方現時關係：朋友
問題一：- 對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：- 對方希望同我點樣發展落去？

嘩痴線呢個女仔好多人爭既感覺
A女起碼有兩個人追緊
一個係水象（雙魚 巨蟹 天蠍 當中比較似係巨蟹）
一個係火象（白羊 獅子 人馬 當中比較似係獅子）
除非你係上面呢d星座
否則佢應該暫時無考慮你啊

唔該你先，我會努力

牌話其實呢段關係
係有得重新開始過
但似乎你地之間發生過好不愉快既事情
一日你地無針對呢件事
釋放返自己對呢段關係儲落既負能量
呢段關係都唔會改善到

對方其實之前真係好傷
傷到個人無曬力咁樣
但大概今個月尾佢會差不多準備好
到時就算你唔主動 佢應該都會主動搵返你

自己性別：男
對象代號+性別：K，女
同對方現時關係：已分手
問題一：如何改善關係
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議

好想睇下值唔值得挽回

自己性別：女(A0)
對象代號+性別：F, 男
同對方現時關係：朋友，接近斷聯
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：如何改善關係？

感謝

自己性別：女
對象代號+性別：T男
同對方現時關係：已分手(?)
問題一：如何改善關係？
問題二: 宇宙對呢段關係有咩建議？

自己性別: D 男（A0)
對象代號+性別：O 女
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

陌生人咁嚴重
我假設係佢未出現喺你生命咁占啦

我占左佢係一個點既人
對方非常多嘢講 偏活潑 成日有古靈精怪既念頭
性格比較單純似小朋友
呢個人你會要到進入左社會先會認識到
睇黎都未咁快住
但係你會覺得個等待係值得既
有可能對方去過海外留學/係mix/係外國人
最後隻牌係trust呀 叫你相信佢會出現呀

加油～樓主我都A0 一齊努力啦～

對方對你有啲不耐煩
佢覺得自己唔應該對呢段關係有太多期待
佢開始覺得 以後你點對佢 佢咪點對返你
唔想自己鑽牛角尖
佢覺得你慢吞吞 踢你十下你先郁一下咁樣

改善關係既建議係
你要做主動 唔好太多顧慮
好似小朋友咁 鍾意一個人就好單純咁痴埋佢度就得
主動多d關心對方 分享自己既嘢
特別係佢係一個情感豐富既女仔
建議你同佢分擔下d負面嘢

之前對方對你真係全心全意咁投入
但係你就無對方咁認真
依家佢傷到一個極點
對你係仲有感覺
但佢理智上知道你依然唔係佢想搵果種
可靠可以安定落黎既人
所以佢無比自己再期待

宇宙建議你放手
等佢同另一個人重新出發

就算你想挽回
都要展示到你真係成熟左
唔係一時三刻可以做到
加上對方咁傷 比啲空間對方好啲

唔該

[url]自己性別：M （A0)
對象代號+性別：G女
同對方現時關係：同事
問題一：對方希望同我點樣發展落去？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

唔該曬，大師[/url]

如果情況無改變之下占好幾次
應該係第一次最準架

唔該哂

自己性別：男
對象代號+性別：F 女
同對方現時關係：朋友,中學舊同學
問題一：佢有無機會做到我女朋友
問題二：佢內心點睇我
----------------

格式
自己性別：男
對象代號+性別：C 女
同對方現時關係：斷聯
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？
好奇想知道 唔該哂

g持大師

想補充一下 問題一我想知多啲佢八月個陣對我既感覺同睇法唔知得唔得呢 當然而家都想知啦 唔該哂

自己性別：女
對象代號+性別：K男
同對方現時關係：曖昧
問題一：對方現時對我嘅感覺or睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

唔該曬!

性別: 女
問題: A0呀我... 點樣識到男仔或者男朋友幾時出現

謝謝大師

自己性別：女
對象代號+性別：P（男）
同對方現時關係：已分手
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法
問題二：對方希望點同我發展落去

自己性別：男
對象代號+性別： BNB 女
同對方現時關係：已分手
問題一：- 對方現時對我嘅感覺/睇法？

未諗到點轉個話題去貓到 唔想太刻意 可唔可以追問多樣 咁就咁睇 究竟有無發展機會 應該話佢有無想發展 如果唔追問得就算啦 感謝

自己性別：男
對象代號+性別：女
同對方現時關係：無對象
問題一：幾時先有女
問題二：點樣先有女

自己性別：男
對象代號+性別：m, 女
同對方現時關係：好朋友
問題一：- 如何改善關係？
問題二：- 對方希望同我點樣發展落去？

謝謝謝謝謝

自己性別：女
對象代號+性別：D 男
同對方現時關係：已分手+斷聯
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

唔記得講 補充
自己性別：A0男

女 A0 求建議

自己性別：女
對象代號+性別：W 男
同對方現時關係：已分手 呢排傾返兩句
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方三個月內會有咩行動？
Thanks

好困擾我 呢半個月冇停過諗
唔該樓主

自己性別 男

自己性別：女
對象代號+性別：T 男
同對方現時關係：已分手
問題一：對方三個月內會有咩行動？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？
Thanks

未斷聯

大師請問可唔可以喺tg問你？

自己性別：H 女
對象代號+性別：M 男
同對方現時關係：交往中
問題一：如何改善關係？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？
Thanks!!!!!!!!!

自己性別：女
對象代號+性別：A 男
同對方現時關係：斷聯
問題一：對方希望同我點發展落去？
問題二：如何改善關係？
謝謝

自己性別：男 處女男
對象代號+性別： K 天蠍女
同對方現時關係：斷聯
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：如何改善這段關係？
A0 係咪有建議

Thanks

自己性別：女 （A0）
對象代號+性別：E男
同對方現時關係：曖昧
問題一：對方三個月內會有咩行動？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

麻煩曬！🙏🏻🙏🏻

自己性別：M(A0)
對象代號+性別：H (F)
同對方現時關係：斷聯
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

自己性別：女
對象代號+性別：L, 男
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅睇法/感覺
問題二：可以點樣改善呢段關係？

麻煩樓主了

自己性別：男
對象代號+性別：W, 女
同對方現時關係：同事
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：我哋有冇可能一齊？

唔該大師

自己性別：女
對象代號+性別： K 男
同對方現時關係：交往中
問題一：- 對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：- 如何改善這段關係？

thanks so much

自己性別：仔
對象代號+性別：K , 女
同對方現時關係：同事
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？
利申A0狗

補返我O2
想知改善之後係咪會長長久久～
感謝大大

自己性別：女
對象代號+性別：H 男
同對方現時關係：斷聯
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法
問題二：如何改善關係？

自己性別：女
對象代號+性別：B 男
同對方現時關係：已分手
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方三個月內會有咩行動？

唔該大師

自己性別：女
對象代號+性別： yu 男
同對方現時關係：已分手
問題一：- 對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：- 宇宙對依段關係有咩建議？

唔該大師
唔好漏咗我

自己性別：女 S
對象代號+性別：男 W
同對方現時關係：交往中
問題一：佢點睇依段關係
問題二：未來3個月發展係點

自己性別：女
對象代號+性別：H男
同對方現時關係：交往中
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：- 對方希望同我點樣發展落去？

謝謝🙏🏻

自己性別：女
對象代號+性別：G , 男
同對方現時關係：情侶關係
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二: 對方希望同我點樣發展落去？

自膠 無睇清楚問題
Sorry我改過 感謝樓主

自己性別：女
對象代號+性別：S，女
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方希望同我點樣發展落去？
感謝

自己性別：女
對象代號+性別：Kingsley 男
同對方現時關係：朋友
問題一：對方對我有無好感？
問題二：我哋會唔會有可能發展做情侶？

自己性別：女
對象代號+性別：Y + 男
同對方現時關係：已分手 朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：對方三個月內會有咩行動？

Thanks!!!

自己性別：F
對象代號+性別：S (M)
同對方現時關係：交往中
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

thank you

自己性別：男, A0
對象代號+性別： S ,女
同對方現時關係：朋友
問題一：- 對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：- 宇宙對呢段關係有咩建議？

自己性別：男
對象代號+性別：W 女
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議

自己性別：女
對象代號+性別：L 男
同對方現時關係：朋友斷聯之間
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：A0想放棄了宇宙點睇？

自己性別：男
對象代號+性別：K，女
同對方現時關係：朋友
問題一：如何改善關係
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議
A0

自己性別：M
對象代號+性別：C + F
同對方現時關係：暧味
問題一：對方希望同我點樣發展落去？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

自己性別：女
對象代號+性別：W男
同對方現時關係：曖昧 但冷戰中
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：如何改善關係？

另外本人A0，想問下有咩意見可以出pool

自己性別：男
對象代號+性別：K男
同對方現時關係：朋友
問題一：對方希望同我點樣發展落去？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

麻煩晒

睇錯格式sorry
麻煩晒你

自己性別：女
對象代號+性別： D 男
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：如何改善這段關係

thx

自己性別：M
對象代號+性別：C(F)
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

自己性別：M
對象代號+性別：L, F
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺/睇法？
問題二：宇宙對呢段關係有咩建議？

請大師指教！

女 A0 想問下最近有無機會識到新朋友

自己性別：男
對象代號+性別：j女
同對方現時關係：朋友
問題一：如何改善關係？
問題二：對方三個月內會有咩行動？

#224後既一概唔覆啦～
已經留左資料就麻煩耐心等我覆啦～
我大概一日覆三四十個左右
通常日頭會覆

自己性別：女
對象代號+性別： L 男
同對方現時關係： 已分手
問題一：佢依家對我有咩睇法？
問題二：對方起呢三個月會有咩行動？

嗚 就係你之後嗰個(;´༎ຶД༎ຶ`)

Thx 大師

原來睇漏嘢

對方其實想搵返你 同你改善返個關係
但係佢覺得你宜家狀態唔太好
佢覺得未係timing去搵返你住
佢想再等下先

但係 三個月內 佢應該會追另外一個女仔
咁就放低左你

牌建議你其實唔好太專注呢個男仔
其實對方俾唔到你想要既穩定感情你
佢好可能仲未玩夠/唔知自己想點
所以整理好自己內心 重新出發先係對你自己最好啊

對方對你感覺係 你好專注喺自己工作上面
對方依然對你有好感 但係佢覺得你唔太想發展感情住
L個心態都幾有希望 佢想等下 話唔定遲d有轉機

牌話黎緊你地係會重新聯絡返
雙方既心防都會卸下
但就唔係立刻就會一齊到
係要慢慢努力經營多大概半年

宇宙既建議係叫你stalk佢IG/FB
多d留意佢social media感受下佢既心情變化
感覺到佢心情狀態開始變好 就可以搵返佢
大概要四月左右

加油！！

佢應該真係當你係朋友咋
依家既佢有得揀 但唔想揀住
佢好似暫時唔太想拍拖/仲掛住之前果個

佢希望同你保持普通朋友關係
但呢度咁睇就唔覺佢想再更加frd

由於太慘我幫你抽左個人既建議
牌話你真係好執著呢個女仔身上
但其實都真係似乎無咩可能
反而工作/返學既環境有適合既人

而適合你果個女仔
係一個比較玩得性格有d男仔頭
你會覺得同呢個人勁易相處
亦好易就打打鬧鬧變close左
（呀S就似乎係比較陰柔斯文果種）

呀 同埋你個連登名有少少負面
加油呀～

佢係對你有少少好感
但佢就覺得你個人好似好playboy
所以佢係理智上叫自己唔好太留意你
佢覺得埋你身 佢會受傷

宇宙既建議係你要俾佢睇到你有承擔既一面
牌特別提到係類似要承擔某個重大項目/責任
咁對方會對你180度改觀
開始想試下再了解你多啲

同埋牌話個女仔覺得你有d口花花
勁多嘢講

對方覺得呢段關係既發展 依家係非常美好
佢會覺得開頭得佢努力 但係點知原來你warm up左
都可以幾痴身 對呢點佢幾滿意
佢覺得呢段關係依家同佢期待既一樣

（痴線俾你地閃親）

至於改善關係方面
佢講話你男友對結婚呢d話題比較抗拒
唔好咁快提出 如果唔係好易嗌交
而且最好等佢自己提出

佢話目前對方知道你其實有想搵返佢
但係佢就對復合無咩興趣
佢既睇法係 你要勁努力追佢佢先會理返你
否則都唔太想復合

你地係咪曾經有曖昧過？
牌話A仲係對你有期待架
不過你似乎唔多主動所以佢覺得好似無咩希望咁

牌建議你用傳統既方式去追佢
例如首先頻密d聯絡佢
之後約佢單獨出街咁

牌話要改善呢段關係
就要拉開返同呢個人既距離
同佢出街最好都係一班朋友咁出
等佢感覺到你唔係專注喺佢身上
等佢感覺到你唔強求一定要係同佢一齊
反而咁樣佢就會有危機感 想追你

至於建議方面
牌話個男仔好理性/成日鑽牛角尖
佢係好易停留喺思考點樣做一樣嘢
而唔係真係落手落腳去做
所以係要俾少少壓力佢既 lol
但牌話只要佢肯開始為呢段關係努力
你地係會性格夾得到 會係開心既一對
加油～～

對方覺得你已經有新對象
所以都無再思考要唔要搵返你
三個月之內佢都未放得開你住
但佢會等你做主動
因為佢覺得自己過去主動得太多（？）

對方目前覺得你已經move on
佢覺得你唔會掛住佢
而H自己都開始期待有新既戀情
但係三個月內佢會周圍識人
發現自己都係想搵返你
所以佢會主動追番你

多謝大師，大師有冇咩建議？而且係咪如果我真係好努力，都即係仲有機會復合到，定係佢已經唔會再接受我

牌話佢未放低你
但亦唔敢抱太多希望你會接受返佢
佢過一排儲夠勇氣就會坦白同你講返佢其實有掛住你
但宇宙對呢段關係既建議係
其實你地兩個喺埋一齊未必係最好既option
同埋你地既性格始終唔太似（？）
喺理解對方方面係有d困難既
牌話真正適合你既人係同你性格相似
比較硬頸 溫暖 率性 溝通能力好
所以你不防呢牌都考慮下會唔會有其他適合你既人

S覺得同你一齊都係一件幾有挑戰性既事
坦白講佢覺得有d累
佢覺得好多時候要carry曬段關係
可能因為你比較被動d (?)
同埋佢都會擔心其他人點睇
例如你d朋友覺得佢襯唔襯得起你之類

對方希望你可以主動多少少
令段關係平衡d
等佢可以感受到你都一樣咁在乎佢

對方覺得你一直都唔留意佢
明明對你有興趣但係你又係咁留意其他女仔
所以佢就覺得 算啦 依家做frd都幾好
做多反而可能錯多
同埋佢對自己唔大信心
所以都偏向被動d

三個月內佢會俾人追走
而且係進展得好快
對方會令佢非常開心
所以佢就無再等你啦

中撚晒
多謝大師，咁我係時候向前行喇

[member]自己性別：女
對象代號+性別：M 男
同對方現時關係：交往中
問題一：依家出現左問題 面臨分手嘅環境 個問題係咪解唔到？
問題二：佢係咪一心想分手同唔愛我喇

有時我怕主動咁同佢相處佢會覺得chur
我都想痴身 但又唔希望阻到佢嘅工作/生活

多謝你~

自己性別： 男
對象代號+性別：女，F
同對方現時關係：朋友
問題一：對方現時對我嘅感覺係點？
問題二：對呢段關係有咩建議？

佢分咗手仲未忘記到佢EX

對方其實知道你對佢有興趣
所以佢都好刻意唔想你誤會
就算你地有聯絡
佢都盡量唔會太熱情
三個月內對方應該會有新拖拍
佢應該都唔會對你有咩特別行動

sorry

牌建議你
出去參加多d群體活動
會識到比起i更加適合你既人
因為對方似乎真係當你係朋友
三個月內應該都唔會有咩行動啊

對方覺得其實大家性格好似唔多夾
成日嗌交咁樣
佢暫時都唔係太想復合
亦都無再等你搵返佢
牌建議話真係要搵返佢既話
大概四月尾會係適合既時機
但係你要做主動

對方睇你係一個努力工作既人
甚至到有d太努力既程度
但佢覺得有d難完全睇透你
感覺方面好正面
對方唔希望同你淨係做同事
牌話佢好想同你真正玩得埋
而我覺得係有愛情果種好感喺入面既

至於想點發展方面
佢唔敢有太多幻想
可能因為你地始終未係非常非常close
所以d牌都係講緊想做好朋友先

Q對你係有好感既
但係佢覺得自己好似成日主動
覺得你相對內斂所以佢唔敢太熱情
但其實Q覺得你性格 價值觀等等都係佢理想型

其實係有機會變成情侶
但d牌鬧你好快d追Q
如果唔係好快會比人追走左
到時後悔死
加油～

對方其實有掛住你
佢覺得如果可以去返以前咁熟就好啦
同埋佢覺得自己好似太主動
因為佢懷疑你已經有鍾意既人

K其實對自己無咩信心
所以佢覺得只要同你保持聯絡
繼續做到朋友 佢都好滿足
唔知點解佢睇到比較悲觀
但其實佢係有想再進一步既
但係佢唔敢比自己有太多希望

牌其實唔太建議你再專注喺J身上
你因為專注喺呢個人度
所以已經錯失緊其他幾好既機會
但係似乎你就投放得太多感情落J度
我再抽J對你既感覺
都唔太覺佢想再改善關係...

私心幫你再抽左你真正適合既人係點樣
牌話真正適合你既人其實已經喺你身邊出現左
如果你肯放開J 留意到佢的話
呢個人其實可以帶比你一個成長蛻變既機會
佢會係一個成熟過你 可以分享d人生智慧既人
而且你會覺得你對住佢可以無保留咁付出
但係又知道佢唔會因為咁而覺得有壓力

加油啊 唔好錯過呢個咁好既人～

如果你講嘅係公司果個人,我唔會考慮。。。

但係我比較想知j 依家嘅想法?

謝謝

對方其實覺得你依家唔太想理佢
佢覺得你專注緊喺自己身上
唔係太想理感情方面

對方三個月內都會留意住你
但係佢唔會咁快搵返你住
佢想再沈澱下

牌建議你討論多d深奧既問題
例如宗教 政治 人生意義 呢d topic
你會發現原來大家喺呢d方面係有唔同
會有種新鮮感
同埋建議你試下同另一半d朋友一齊出去
一班人咁玩下

牌話呢段關係唔係唔愉快
而係比較似 老夫老妻（？）
如果唔作出一d新嘗試
好難維繫落去咁

你同樓上係咪同一個人黎 lol

對方其實對呢段關係非常滿意
10分佢會比9.9
扣果0.1分係你有少少食住佢咁
同埋有少少男仔頭
除此之外佢都係覺得非常滿意

但係宇宙比既建議就有d奇怪
如果你係想飛左依家呢個男朋友揀另一個既話
咁牌建議你 去啦 飛左依家呢個啦

我太好奇抽左你對男友既感覺
....只可以話 你快d放生佢啦

戴番頭盔 希望係完全唔準啦

對方覺得你放低左
佢覺得你依家搵返自己既信心
個人有返力量
但係H似乎就唔會再落力去改善呢個關係
三個月內佢都唔會對你有咩特別行動
但佢會不停喺唔同途徑識女仔

多謝你嘅鼓勵
突然間好開心添

好準多謝大師
如果係咁呢有冇咩建議可以俾我 定係佢已經唔會想復合？
感謝你

牌話其實你要出pool唔難
你本身條件唔係太差
問題係你未開始追個啱既女仔
同埋有可能C唔係適合你既人

牌話真正適合你既人
其實係你身邊 你唔太需要落力就會識到
可能係同group做project/同班之類
你有少少美化d唔熟既人既傾向
所以建議你都係喺你真係熟d既人入面揀啦

呢個適合你既女仔對感情都比較佛系
個人睇落好文靜 但係內心情感勁豐富
識耐左先會發現佢同外表完全唔同
同埋佢係一個識好多嘢好學既人
係一個幾勇敢 真誠 既女仔

加油～

對方其實想同你正式開始既
但係佢覺得你好似未ready
所以佢唔咁比太大壓力你

同埋留意返呢個男仔未係“愛”
而係一種比較似係“鍾意”
相對係淺層少少既

佢現時覺得同你相處好開心
但硬係好似進唔到一步咁
佢覺得你隱隱若若有d拒絕緊佢咁

請問大師可唔可以俾啲建議我？因為我都有好多concern，但我拖落去

*唔想拖落去

首先對方三個月內會有新拖拍
但係咪同你就...我比較覺得唔係
對方覺得你係唔開心緊
但係S就唔覺得係關佢事
亦都唔覺得要做d咩去改變咁